{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043946",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61531&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "브라운도트범일점"
    },
    "text": "伝統的なブランドのブラウンドットホテルは、多くの人に長い間愛されてきました。 今回も都心で自然の癒しと感覚的なリフレッシュをモチーフに、豊かな採光と録音を感じることができる環境を提供しました。 宿の周辺には凡一駅が車で4分、釜山子供大公園は車で2分、神仙台は車で27分の距離に位置し、様々な観光名所を楽しむことができます。 オンシーズンと特定日、祝日には料金が変わる場合があり、アーリーチェックインまたはレイトチェックアウト時に追加料金が発生します。 ゲストは最大2時間まで追加料金なしでご利用でき、23時までに退室が必要です。 チェックインは7時から可能で、チェックアウトは2時までです。 客室内には無料Wi-Fiと禁煙客室が提供され、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されます。 駐車は一部屋あたり台可能で、追加駐車時の料金が適用されます。 付帯施設としては共用ラウンジと屋外テラス、スタイラー、フロントルームサービスが提供されます。 客室内での調理は不可能で、アクセスはバス利用または地下鉄凡一駅下車後、直進してください。 入室は最大人数を超えてはならず、男女同室での宿泊は制限されます。 情報は変更される場合があり、画像は異なる場合があり、客室やベッドタイプは記載されていません。 価格には税金とサービス料の両方が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "凡一駅が車で4分、釜山子供大公園は車で2分、神仙台は車で27分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変わる場合があり、アーリーチェックインやレイトチェックアウト時に追加料金が発生します。ゲストは最大2時間まで追加料金なしで利用可能で、23時までに退室が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは7時から可能で、チェックアウトは2時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内には無料Wi-Fiと禁煙客室があり、歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は一部屋あたり台可能で、追加駐車時の料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "共用ラウンジと屋外テラス、スタイラー、フロントルームサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊中の調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内での調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようにホテルへのアクセスができますか？",
            "answer": "バス利用または地下鉄凡一駅下車後、直進してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数や男女同室での制限はありますか？",
            "answer": "入室は最大人数を超えてはならず、男女同室での宿泊は制限されています。"
        },
        {
            "question": "料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "価格には税金とサービス料の両方が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 418
    }
}